Katerina Kulakowa ja selle emma kaebawad Timofei Wassiljew juures ollemisel Pawel Scherbakow ja Lawrenti Nesterow peale, need olla tedda kõrtsi ees tee peal üllesse tõstnud.
Pawel Scherbakow ja Lawrenti Nesterow ütlewad, et nemmad Katerina Kulakowa üllesse tõstnud.
Kohhus moistis: 
Pawel Scherbakow ja Lawrenti Nesterow peawad selle Katerina Kulakowa teutuse eest kumbgi 24. tunni peale kinni moistetud.
/: Otsus kulutud sel 12Webruaris 1881
A. Krimm [allkiri], peaA. Pärn [allkiri], khtmxxx Tawet Kook, "
